[狗的決擇] 你係民建聯會點做? 為左帶佢地出生既肛派團派反對雜種稱帝,定係理撚得肛派團派死?

雜種稱帝最撚爽既地方就係燒撚埋香港班建制派
到底香港班建制派會點做?
講義氣? 為左共產黨入面各黨派(肛,團)利益平衡, 反對雜種稱帝?
定係反轉豬肚就係屎, 雜種已經收左肛派團派皮啦, 肛派團派已經冇任何利用價值, 理撚得佢地死啦

如果你地係狗, 到底永遠跟隨養大自己既主人, 定係跟新主人走? 好撚難揀呀

如果我係肛派同團派, 見到香港班建制派咁撚濕鳩同仆街, 連邊個先係主人都分唔清

政變之後一撚定會送呢班冇撚柒用既仆街去被自殺,係地獄同雜種見面

換過另一批永遠效忠同保障自己利益既新狗好撚過

嘩，呢位巴打夠膽屌淫賤聯？
我係度屌佢地即刻畀班五毛狗關愛鳩班撚樣攪足成年，保重。

你比人屌唔係因為你屌9淫賤聯, 係因為你四面樹敵, 八面屈鬼
我頂到盡只係去到四面樹敵, 未去到八面屈鬼, 仲有我講既野係下下插中人地不願面對既要害

你都on9,我除左屌關愛鳩班五毛狗同淫賤聯奶共狗，屈過邊個，畀個example啦唔該?

SORRY, 冇咩點留意你樹左D咩敵人
總之我就會繼續地圖炮, 屌9全港東亞病夫, 你自己恩怨自己了啦

我都成日屌淫賤聯架。你所謂d私怨，唔通畀班五毛狗攪都扮睇唔見唔還拖呀？
算啦，費事再講